理性討論 大家覺得Danso囡囡易唔易上

利申 覺得好易

邊間先

好叻啊你

當年有條女玩ocamp做我組媽

識左7日 就一齊左
第二晚成班唱通k 我的埋佢上我屋企咁就扑撚左
不得不提佢啲騎功無得頂 條腰扭到水蛇咁款
隻腳又夠柔軟 傳教士壓撚住佢黎屌

散左keep住搵我扑

但佢期間已經轉左2定3條仔

danso囡囡啲樣

基本上揸住學生證就上得

係呀 我係話緊你呀
中間轉左一個BBA 一個engine 仔

集郵咁款

cityu danso 既話就算係肥矮毒7都冇問題

生粒粒

有身份證就得

行過見到求其的件入廁所吊就ok